家陣D傘 係又輕又防水 有邊隻牌子好用

日本 P 字頭 3舊水果隻 會唔會好易爛

防水遮

繼續係ula
百幾蚊用好多年

幾年前喺吉之島買過把300蚊左右香港製造既傘，
食過3 4 次八號風球都只係鬆咗少少冇漏水
最記得有6個月保養，嗰陣第一次知雨傘都有免費保

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

uniqlo

unnurella

想買一把防水的傘

日本城

梁蘇記

Out 啦 又重又大把
利申:用緊 想換

類似 唔知咩高科技物料
輕 細把 防水防風吹乾都唔駛
旅行好有用

我都想知
我屋企嗰把遮唔防水
想買個把

有冇人有好既直遮推薦

有無人知ula唔見咗個袋有無得配返